有無人用soundbar 會間唔中有D 電流聲

我平時上網聽歌會用電視機加soundbar

打機會轉返第個MON同埋轉第個喇叭

但我一咁樣做

個soundbar就會間唔中有電流聲 啪一聲

有無人知咩事

soundbar 係 yas 108

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

冇訊號個一下係會有一下電流聲
如果持續有就唔正常

我一用第個喇叭就會咁

可能半個鐘一次咁

熄咗咪唔會有聲囉

有干擾係會有絲絲聲同啪啪聲

我成日轉換

要熄就好煩

不過其實聲又唔算好勁好密

但係怕會唔會對條soundbar壽命有影響

干擾又唔算係

起碼我用緊果陣完全無事

唔好SET咁高